點解唔爆果陣係咁跌

開始爆個市就咁

唔爆擔心會爆
爆左反而唔怕

賭場如果比你捉到路就唔叫賭場啦

升到咁下星期咪跌硬囉
有冇買熊呀

唔升點引牛
大戶點走貨

請支持聯署，逼班政客同意初選

【行動Post】聯署：立會要初選， 「三不投」聯署

今日又升

香港股票格局咁大,跟外圍跟大陸啦
香港有咩事根本唔太會影響
全球救市,英國都減息,歐洲又救,大陸又話幾萬億救市
尋晚道指又企得住,今日咪技術反彈啦
不過覺得依三日全球會爆得好勁
今晚道指都未必守到,就算守到下禮拜一都一定大跌
恆指我覺得至少1萬8,1萬5都唔出奇
不過等疫情完應該年尾好快上得翻2萬5up

之前沽空左要補倉

已經foresee到最壞情況係點
點解仲要跌？